有冇人接近分手邊緣

尋日鬧大交，今日冇返工，而傢又揾唔到佢，有冇人可以陪我傾下，我驚我捱唔到。。

電話無電姐

佢去左旅行。。。有冇人可以陪我傾下。。好辛苦。。

打比我

咩事鬧架呀

獨自去偷歡我謝絕你監管。有電都唔聽啦

打左好多次。。。冇人聽。。。

tg: siren17 有冇人可以陪我傾下。。。。

來回地獄又折返人間

衰乜又唔講

冇嗌過交都就分手咁款